幾時connect埋陳同佳

明天出獄了
會唔會上連登
聽日土共唔知會唔會搵南亞斬佢

應該要搵人保護佢
唔好俾土共為所欲為

佳仔一直都有上連登
佢ac叫肥絲大隻

俾人水左去台灣之後被判死刑就搞笑喇
由刑滿獲釋變左做與世長辭

assassin 陳同佳

有幾搞笑？
佢係真殺左人

會唔會上嚟開你問我答

聽朝壁屋等佢

肥絲大隻係咪你個fd係hkcc讀緊asso
佢好似自爆咗

黑警一定提供皇帝式住所同保護

港共不知幾想陳同佳死係台灣

連豬連狗設計人

監視居住

係香港審，最長咪判終身，過去最高判死喎

個人認為判終身慘過死刑

行為良好可能有得減刑出返來，好似係

判終身都唔駛坐終身啦

當你50-60歲放出獄，出到黎都冇意思

究竟陳同佳而家心境有幾複雜.......